覺唔覺好多人已經冇咁希罕移民

俾着2x 30年前
真係十室九空
依浸已經唔算勁
因為香港同歐美真係拉近左好多
經濟上又好咩都好
同埋大陸又勁左
30年前深圳爛地
而家深圳寫字樓工都10k rmb
仲要entry level
同埋30年個班人去過
見佢地過到去
都係做d唔知咩
本身做engine
過到去做aa
同埋香港人工真係好高
高過世上85%地方
香港教書3 4萬輕鬆
外國教書真係為人民服務
真係好窮
同埋香港d大學開始上位
ku高過東大
牙醫世界第一
medic高過john hopkins
因為聚哂大陸東南亞韓國d人
同埋本身香港學生算高質
出生率如果唔計印巴中東菲籍
應該低過韓國
d人差極有極
近1x 20年真係少左好多mk
唔知你地覺唔覺

而家深圳寫字樓工都10k rmb
仲要entry level

你點計出嚟?
上海都係得8.5K

稀罕

普通工種一定唔會平均10k
Median更加無可能

一睇都知你係5毛

廣州master grad 做standard chartered office 工都係得稅前5.5k 早兩個星期嘅事

佢地10k唔10k 我唔知不過工時唔短我就銀行假 每日返3粒鐘 ，30k

再起底睇下你 10個po8係個讚鳩大陸幾撚勁，中國點好又話英文無撚用

已經唔洗睇你講乜

起底就知佢咩事啦
中國打手黎

blocked

弱智

你都戇撚鳩 走咗幾鬼多人
唔計同行家人無強積金同去其他國家
淨係英國LOTR要求退還強積金都成萬人

支那人自己都排着隊移民
唔稀罕 你發乜撚嘢夢呀

大灣區未來既主人翁

On9 post
個個都講緊移民啦
呢啲咁嘅城巿你自己住飽佢

樓主五毛狗黎

係啦
佢責任係出post放負

Blocked

樓主加油繼續唱淡
身邊連公務員都提早退休走去移民